# processo-seletivo-web
Ola! 
    Busquei inpirações observando o site e seguindo o documento de identidade visual da HEPTA. 
    As cores e fontes utilizadas foram retiradas do manual em pdf "HEPTA DIGITAL".
    